女人21歲左右係最後一次重新開始既機會

如果你發現其實你唔係咁鐘意你男朋友
21歲 即係讀書畢業既前一年 係你最後一次重新開始既機會
有時見到D朋友 因為一齊太耐 太多牽絆 好難分開
最後只會自己難受 有時番工行街 見到有D夫妻 結婚之後仲一齊嘻嘻哈哈 好恩愛
內心都好羨慕 如果自己當初唔係因為唔捨得/難分開/驚搵唔到第二個
可能我都會係呢D好恩愛既一群 自己拖下拖下 比藉口自己唔分開 已經21歲
到畢業進入職場 個個開口埋口都係公事 又或者同事早就有伴
已經好難再搵到有心想同自己發展既人 到時真係分開唔到
日日番到屋企 無人出聲 各有各做野 純粹慣左有對方係到
其實同以前盲婚啞嫁無分別 好多離婚其實都係因為耐左之後有其他引誘出現 就會咁樣
趁後生有本錢 應該多D試唔同既人 唔夾就出聲 其實對雙方都係好事

跟尾狗抄po

以為自己出post
今年grad 早排講左分手

唔夾早講係真 唔好拖

職場新人諗住溝靚仔senior?

你：不如我地…(做個朋友)
佢：

遲左喇grad先黎分手，做野時間過得好快，一眨眼就27去得隔離post